如果有人比十萬你要同你男/女朋友發生關係 肯唔肯？

比幾錢我都唔肯

on9

我都唔肯

留contact 唔該 急需

想要左手定右手？

想要男定女朋友？

我睇咗幾次標題以為自己get錯嘢

我又無話我要 係咁問我做乜

問得唔好sry

搵個ptgf扮女友受唔受先？

Ptgf洗鬼咁貴咩 十萬屌到腳軟都得啦

5萬就夠，搵我

🤔十萬？加d啦老細

想知男/女朋友質素同收費有無關連

我收曬十皮 再分返啲俾囡囡
唔係俾曬十皮囡囡囉

姐係都有個價？

戴套okay

因為條女係你女朋友先比十萬你姐 唔係你女朋友唔會比咁多

😏價好嘅老豆都賣

想要我既阿左定阿右

錯晒concept
要俾都俾條女，洗乜俾你

個啲就派帽啦 依家係你條女比人搞完都仲一齊

唔知邊到睇過一次片 男仔個個都話幾多錢都唔得 女仔就即刻話可以

一定唔得

如果有男人出十萬扑我條仔我肯